★又來了！基層學童：電腦太殘難於上網，沒有書枱做功課 要求提供實報實銷補貼

新冠肺炎肆虐，全港學校停課，超過112萬學生改為網上學習。有關注兒童權利團體本月初以網上問卷形式，收集582名年齡介乎2至17歲的基層兒童在疫情下的學習困難，發現96.6%受訪兒童指有學習困難，包括沒書枱、電腦或列印機等，逾80%擔憂學習進度落後，令基層家庭壓力大增，並拉闊貧富學習差距。團體批評港府反應緩慢，未來應強化統籌角色，增加扶貧資源及人手予學校，為貧窮家庭提供實報實銷的上網月費補貼，並要求學校讓學生分流回校列印習作或温習，以真正落實「停課不停學」。

社區組織協會及兒童權利關注會於本月5日至10日發出問卷，當中超過70%受訪兒童沒有電腦，或因電腦太殘舊難於網上學習，50.9%家中沒有書枱做功課，83%表示學習不到，很擔心學習進度落後。

用 raspberry pi

遲下無自己房無自己床又要有廳有屋又出黎講

沒有私家車，搭巴士兜路又停站，導致經常遲到

係咪又係冇電腦，但手機用緊note10 d fd黎？

屌

邊個幫我哋買樓呀

dell 新機都係二千幾

x2

呢個年代冇電腦又真係難搞既

而家好多小學都一人一ipad仲有資助
Ipad有幾殘舊？

佢哋有電腦，不過嫌玩gta lag

又係仆街 soco ...

隻臭閪施麗珊話d大陸喱台式電腦唔啱使，最少要一人一部手提電腦

聽到條臭閪講嘢我就慶

咩都冇咪問下老母點解生佢出嚟囉 咁撚細個就扭計要咩有咩 on9

無所謂！好過利益輸送畀支共起爛橋廢鐵！

無ssd太慢用唔到

無起碼16gb ram用唔到

直臭閪施麗珊講到明話要手提電腦！

唔係i9用唔到。有冇獨顯玩唔到。

請個菲傭幫佢拎呢部咪得，實報實銷

難於上網但又做到網上問卷

到時會有指定 購買點

佢話難於，並非 上唔到

要求提供俾基層新移民一人一層海之戀

起碼RTX2080TI

又可以利益輸送
仲可以幫指定購買點0既電腦鋪散舊貨
諗起都爽

屌你老母，學 linux la, 大把 open source 野唔駛 windows.
跟著買部 rasperry pi 就上到網。

歧視

維尼都 淺水灣，要伴君

要求一人一部macbook

Ubuntu

窮人咪撚生仔啦屌

還機只還外殼

apple store中過好多支那人伏

Mon尺寸太細又會壞眼

即係無地方擺電腦，唔係冇錢買電腦
問下林鄭和梁振英，仲咩搞到樓價咁高又細啦

電腦食電太多，電貴好貴

試過4gb ram to 16gb
同hdd 4gb ram to ssd 4gb ram

SSD試完返唔到轉頭，快好撚多，
完全同換左部電腦一樣。
RAM多左唔覺快好多。

咁又唔得，淺水灣獨立屋屋夠分，理性少少，市區豪宅得啦。

死窮撚學咩人生仔
食屎啦你屌你老母
資助你老母臭閪咩

裝太陽能板，但缺乏獨立屋天台，要求資助

租呢

要求有飛機杯比個仔

RAM多 主要用於打機，才感覺到

三十年後...

呢班基層中年﹕搭車太逼，無房做愛，要求私家車私樓補貼

政府剝奪學童打機權利
要求更換電莖等級電腦

比部新機咪又係日日打機
不如問下自己老豆老母點解咁廢連正常電腦都買唔起

香港人月拒絕貼錢比新移民

dcfever買部二手電腦唔包mon唔駛$1,000，黨鐵站交收。
我而家用二手電腦，Win 7 4GB RAM 465GB硬碟。除咗FB睇片有時lag，同埋上得多FB電腦會慢之外，上網不知幾順。
又唔係要嚟打機，要新電腦做乜？

響香港真係窮人唔好生仔

屌佢老母 每隻窮閪仔都派一部15inch macbook pro 好唔好
窮就係咁㗎啦 嫌三嫌四
班窮閪出嚟做雞咪可以鍾意買乜就買乜比自己啲仔女囉
正一社會寄生蟲

想上堂一定有方法上到，睇怕就係想呃多幾錢比佢老豆老母洗

屌我都想住康樂園呀

啲死靚仔一定攞嚟打機上大陸網

大種乞兒有錢叫雞無錢開飯，支那婆用7-8 仟蚊手機，但冇3000 蚊買名牌電腦

不過要先買部電腦再上網買

支畜父母話並非電競雷蛇級數加光纖入屋全部垃圾，二件小蝗蟲 #2 please

一定平過啲師奶嘅 iPhone

佢哋心態係乞
全世界欠咗佢哋要供養佢哋

有d software 行macos
要求政府每人一部surface+ 一部MacBook

有啲又真係無既，可以了解多啲個社會

冇芝士刨用我上唔到堂㗎

林奠:電腦如衣服

Dklm
成班支那仔死返上去啦

咁要檢討下
點解買電腦嘅錢都無
但學人生仔
供書教學係要錢㗎啦唔係生咗先知下化

俾部電競你好唔撚好

等政府養

窮人生仔

除咗考dse 讀少陣書有咩所謂 講到世界末日咁

ram你一run大野就明
中學得4GB，功課要剪片
export咗十幾次先export到

9成新移民喇
正正常常
就算MK仔18歲搞大條女個肚
都唔會衰到連電腦都無

支那人興退咗休先生仔

但係支製SSD好平咋喎……

乜片？
Hollywood大作？

真係CLS

agger
細細個中學就用ubuntu
利申：讀ict都冇問題

其實基層無錢上網又唔出奇...
大把人住劏房..

下 明愛個d電腦琴平都唔用

蝗蟲...

買埋樓俾你好唔好？

唔洗咩大片都會gg
應該都係1080level
可能用linux有關係

不過以前用mac機export 啲audio都crash咗十幾次，我諗本身os佔1GB，個app佔1GB所以冇乜剩

我估佢想嘈屋企無寬頻、太慢

D 學校都好L 仆街，以家乜Q 都用ipad 做ebook, 一部 ipad 幾千銀，2個細路坐底罷低7-8千俾Apple, 玩幾年又話唔support 乜唔support 物，中產都赤啦，何況基層。 叫班仆街學校整d material 時諗清楚 d 學生/家長接受情度，唔L 係俾你班仆街當宣傳，哇我間學校用ebook 教學好L 先進ga, 仲有佢地教職員部ipad d 錢邊度俾錢？話唔駛錢米有係學生d 錢資助ge...

用 linux

支那仔：16inch macbook 快手啦屌你

認真，就算有強勁軟硬件又點？

《啤梨晚報》推介既Sweetie TV呢

公屋寬頻錢都交唔起
你話住村屋200蚊一個月就話啫

唐鳳以前冇電腦

搵部十年前電腦都夠上

就係想嘈話無公屋

RPI新版真係OK

屌我咪又係用iphone手機

呢d 揾關愛基金搞啦

香港人煩住屋問題廿幾年
幾時送層樓比我？

$200左右...
但dell依個spec賣$2799已經overprice 啦...

根本唔應該用apple 野教學，甘L 貴。

2 部iPad 洗鬼7-8000

32gb 唔夠用掛...

明愛電腦回收，
平時佢哋唔係有好多電腦捐贈俾基層架咩？

文書電腦，二千頭已經攪掂有餘啦⋯⋯

有個靚妹話手機爆data 就限速搞到lag 十句剩係聽到六句，但佢隔離個老母肥到成座山咁百幾蚊都冇

你知唔知好多學校要你買埋支筆啊，一陣又話32gb 唔夠位裝material

講真中學功課你同老師講屋企得4gb ram rend唔到條片問淨交project檔或者出480p都得啦
反正都係用pr姐
我用c2d年代mbp都係咁交
拍個陣1080/4k
一路edit一路crash
同老師講左rend唔起
最後出左480p片同project檔就收課

真係蝗蟲

手機咪得

如果當時我知會咁做

每人比部macbook佢好唔好

不能同意更多

其實好多唔係無
一係厭慢唔用,一係壞左唔整/唔識整
再唔係有啲人覺得無用連上網費都唔想俾
坊間大把送舊電腦計劃
有心搵一定搵到
我大約十年前都做左幾次上門送電腦
可以同你講 佢地買部差少少既電話 差價都夠買部普通文書機
只係唔想俾 唔係真係無能力

可以了解多啲個社會

冇$讀咩書 一定係辛苦架啦

呢班基層學生已經比其他人拎多好多好多津貼
講緊書簿津貼，車船津貼，間唔中又有啲基金送下禮物咁，連食晏果餐都係免費。
雖然佢地的確係屋企環境比較差，但真係好唔fair，而且大部分呢啲基層仲係住緊公屋嘅新移民。。。

有google drive

全個po呢個留言最好笑
巴打真係講得好撚岩

支蝗：

買貴手機、可攜式電腦 可以過年返鄉下show off

Desktop 我點show off

玩VM都會感受到

施麗珊

直接畀部Alienware 過你哋好冇

收皮啦，我間學校幾多同學係因為有ipad有電話而屋企無買電腦，根本覺得電腦多舊魚

屋企冇工人要幫老母洗碗導致學業差距

立即要求政府公布數字到底貧童有幾多係新移民

其實窮人反而容易肥
唔係因為營養好 而係平既野熱量高但無益
麥當勞 麵包 etc

窮人勿生仔

窮人唔應該生仔，罰佢哋錢喇

冇書枱可以去圖書館，圖書館冇開就屌柒林奠再去Starbucks 做功課囉，而家個個都係咁姐

施麗珊條撚屌

應該叫佢哋問下自己老豆老母，無錢學咩人生仔

iphone要管理 聯絡人 分類，apple指定要用PC搞較方便

TLC SSD，QLC SSD 好平
MLC 就貴好多
SLC 就貴都喊

大把父母都係咁垃圾
諗下一點：冇人想出生係貧窮家庭
點解d父母明知自己冇錢養(唔係食得飽就叫養)都敢生，有冇諗過個細路想唔想出生係你屋企

但呢件事上，我覺得真係窮既小朋友真係好慘...

叫蝗蟲上淘寶求其買張摺枱，$100肯定有找

我都係用緊 HDD 咋
雖然開機隻碟係SSD

完全認同
窮人生仔正仆街

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德
肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？
所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

話 驚死左之後冇人理，垃圾支那人最叻 要有仔送終

我冇2080做唔到功課，有冇人幫幫我

最緊要開機碟SSD

養埋你啦好冇

我要求呢啲家庭強制使用避孕套 實報實銷

hikvison

關其他人咩事 點解要用香港人既錢去做 又唔見幫香港人買樓 無樓夠難搞

on9乜撚都賴落人哋度

又係呢個垃圾社區組織協會？

用手機可以做嗮所有功課同上堂啦（大學就難啲姐……），開寬頻用WIFI一個月88蚊一次性交兩年仲免3個月費用咁都交唔到咩……
利申:屋企都係基層，屋企因為要上online class開咗寬頻

有枱食飯冇枱做功課
有錢買高達冇錢買牛肉

屋企人唔生性比錢佢地都冇用，叫政府開返圖書館比佢地用電腦喇

我電腦都無

無女又叫納稅人貼錢叫雞

明明我記得我小學講緊十幾年前
好似已經可以政府資助買二手電腦
不過老實講
一部文書laptop兩三千有找
咁都冇

以前細個無電腦都係留係學校/去圖書館用...

支那貨有咩唔好？點解香港咁多有錢支那人、公司唔資助、贊助軟硬件？

仲要生n個女搏最後生個仔
之後話養唔掂要社會幫佢兜底
d小朋友又慘
呢d父母應該拉去槍斃

點解香港咁多支那人唔幫同鄉？

Ipad夠做啦

枱？

蝗國大把喎，說好的支人用支貨呢？

冇Mac pro同27吋moon點上zoom

無電腦唔比生仔

現役休閒打機電腦, 08年砌, Q6600 + P5KC + 4GB ram
最近「翻新」粒u上Q9550 + 前幾年上既1060 同 8GB ram + 換張256GB SSD
玩00至10年頭舊GAME完全沒lag沒問題, 光速入win 10上utube

果啲所謂電腦太殘需要換完全因為貪心
打少啲機, 做多啲現實生活既活動

書桌都要人幫？

明愛個人申請，一部機包moon都係200蚊

上兩年及今年政府有資助計劃，只要係受政府援助家庭（綜援車船書簿等等）全津就資助一部教育版ipad、半津半部教育版ipad。 學校教職員借用嘅ipad就係因應依項撥款所購買嘅，會係校董會俾/特別撥款批，當然只能作教學用途，而且所有ipad都有lock mdm，係公司野唔係私人野。
btw,所有學校本質都係學店，要養職員，如果係資助學校，其實校方唔係收學生好多錢。。 嗰雞水咁多點玩stem? 收好撚多政府錢，所以啲學校先咁藍 咁聽教育局話。 有霸氣個啲校長已經上晒神枱同教育局對質緊，嚟緊無埋佢地，香港教育正式玩完。

btw,佢地唔係直接同apple買，有經中介，好似係3-4間做晒全港學校，好似好似發夢見到係中資

屌你老味...你叫D學校subcribe 少d乜撚野wiseman呀 現代 etc個類既e learning platform仲好啦

同埋咪撚又要逼D細既買字典黎查

個d 19所謂learning materials咪又係每個學期要比幾百蚊甚班上千蚊

人地住劏房要放desktop 加個mon 又真係難d

2000蚊內已經有一部電腦. ...上網費每月 100. 包上網電話費. .. , 綜援都比得起啦. .

咁貴, 買廠機

2020年仲玩呢招

呢部好細size

viu之前套教束寫得應

重有二手電腦都未計. 冇錢可買二手貨 . .

我知
但果d人係講緊連張枱都放唔落
唔通放係張床咩

rx570 加粒二代i5 求其整隻sata 都夠用啦

條賓周谷住谷住上唔到堂，一個月俾幾百蚊黎叫雞

一人一部ae110

圖書館未開返嗎
開返俾電腦佢地用

劏房冇位擺我就信
真係冇錢果D 你望下佢部手機錢先

買部 ipad (7th generation)已經夠用
$2600左右 窮L必備

直接塞呢張明愛單張收曬佢哋皮

一D 都唔懷疑有中資或親建制港資，有一堆所謂港資IT公司都係揾呢條水，唔係何來甘多建制票，仲有個堆IxPro, 智慧xx 聯盟都係同一班人揾食。

嫌舊唔要
我要iMac!!!

最底睇清楚啲，有再生iMac，致電問詳情

講真如果提出呢樣野唔係建制，唔係呢個施麗珊, 大家可能同理心大好多，以家變左討伐施麗珊多d. 講真，我都好憎佢

要mac pro 1.5tb ram先可以上網

raspberry pi 4 full set 都唔洗 1000蚊

rpi4 唔差

根本學校同科技公司利益輸送

呢個真係冇得兜，夠晒用有突

負皮施麗珊唔係負皮你
未上大專使鬼手提電腦

以前一講用 linux 就有 d 仆街成講要打機
而家 d 團體呢樣個話要用納稅人買勁電腦，呢班係唔係都將打機掛係口邊既仆街有份鼓吹
真係撥款買勁機比呢 d 團體，記得追究呢開口埋口講打機既仆街

算啦
根本無心讀書

我做野有需要開三十個以上chrome tab,
8 GB ram 同16 GB ram係天同地
ssd vs hdd 只要唔trigger 到paging用virtual memory分別就唔大

又出嚟呃資助
上網慢/冇data咪坐係圖書館/體育館門口用政府wifi囉
要上實有方法上到

邊撚個叫你哋生存
死撚咗去啦
死咗就唔洗怨咁多嘢
你哋只係窮人嚟㗎喳
憑咩幫你哋

問下有無人捐二手 好過

買就不了

off tpoic
幾時減左 我買果陣2588

Idea 係好，無配套先係問題，個keyboard, mon ? 間學校要provide 先得，自己買埋，真係成部laptop 價錢 (assume 最平laptop 2千幾)

iPad 最平果部學生價好似$2300 咁上下
係Amazon 買好似平過$2000

用來學野肯定夠
我主要用來睇ebook，上coursera 等既online course

明愛好似$200 已經有一部連mon

班基層靚仔俾你甘屌就真係唔知點啦，講到佢地係到獻世甘，佢地都只係想生存je, 俾d 同理心啦。

用得耐多垃圾所以慢咋，9成9重裝Windows就ok
再舊啲咪裝linux，屋企部07年機裝linux都夠用有突

gta都玩唔到

講平，如果無上網資助的話，用$140 有36gb 既年卡用手機share wifi 都係一個選擇，用完再開新plan
但你話用data 多到爆就無計

我都知，我自己都係用32gb, 夠用就算啦，班靚仔多野搞就裝多幾隻app 就用得快d

講得出問題個社工都夠pk la

真係咁窮，我會放係張床度

無錢就唔好生!!!
生左養唔掂或者要優質生活, 就要政府幫手養?

我公司，舊機，開機幾分鐘先boot到windows。
後來冇換機，只換ssd，幾秒就開到機。

而家d文書電腦under 3k實買倒
屌你有電話冇電腦

幾時有屌ｄ細路? 佢地都係不負責任父母創造出黎既受害者
屌d基層又生仔既父母咋，想生存唔好連累其他人包括自己下一代啦屌

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

除非做嘢/讀書/打機
一般人嘅話手機都夠

好好，我錯怪你，sorry! 都係個句啦，佢地都係求存je, 佢地係社會做有用既人總好過去讀毅進，做popo

綜援戶可以買iphone 11，我就得部iphone 7

買2080ti砌文書機

的確忽略左開機快 因為部機冇crash 根本唔會閂 大家use case 唔同

apple同間學校跟本有利益輸送

無9900K + RTX2080 Super用唔到

直頭要結紮啦

捉全家去打幾日工已經買到部腦啦

咁不滿咪死返上去考高考囉

有的舊cpu win10唔support

都唔知出嚟嘈乜柒
政府咪話派一萬俾佢老母囉
貪得無厭

咩ebook咁巴閉？pdf唔得？

枱都放唔落仲學人生仔

有關注兒童權利團體本月初以網上問卷形式，收集582名年齡介乎2至17歲的基層兒童在疫情下的學習困難，發現96.6%受訪兒童指有學習困難，包括沒書枱、電腦或列印機等

2歲識上網答問卷

深水埗華輝有得賣

校長又話要整d 互動有聲有話又要attach d video, 唔夠juicy 誓不休。。。。 乜都俾你用爆啦

做上網機的話十年前嘅機真係夠，我有部後備機，用Pentium E6500 + 4GB RAM + 160GB HDD，行debian 用Chromium 上網真係冇問題，Youtube 高清雖然唔使諗，但480p 好順。係開app 慢啲，換隻SSD就會爽好多

玩到GTA San Andreas 嘅

火星男孩

整AV?

如果有av, 佢地自己睇啦，點會益學生

不如送埋層別墅比你地住

越窮先越大想頭最好不勞而獲全部免費

我記得政府有拎納稅人啲錢資助佢地上網費/買電腦
佢地老母拎走啲錢洗喺其他地方又喺到嘈？！

返去屌自己地母叫佢嘔返啲錢出黎先啦

美國的不了

一向覺得 d 學校要用 ebook 係戇鳩

冇書枱 唔關基唔基層事

係仆街政府縱容
1.發展商進出龍床盤 啲單位一個人住都覺得細 仲講話一家人加個小朋友

2. 唔主動去捉啲仆街劏房業主 令到呢個不良風氣係香港咁多年

3.有地唔去發展 其實香港發左嘅地只係大約4成 大把地又唔拎出黎用 賣左嘅地又比啲發展商卡住 咁樓價又點會跌

新加坡地比香港更小 但點解人地生活會比香港人好咁多？ 就係因為人地有一個真係為自己人民做事嘅政府同一個長遠嘅計劃

香港政府真係好撚失敗

無隻勞睇時間，點返學

我個case基本上係幫仲用得既底板續命, mb出事或者上唔到win10 我早就換1150 (775老了用唔爆張1060既表現)
硬件方面so fa so good吧, 始終有定期吸塵清機之類

macbook 冇教育用途

基層使用嘛
最基本：開機，上網兩樣。

我有個台灣朋友自己租屋住, 部desktop真係擺喺床頭個架上高

96.6%會唔會誇張左個stat擺明做假架啦屌佢老母

無27吋4k mon

最好送埋間屋，請埋工人同埋私人補習老師好唔好？

認真以前都以為綜援既人個個都好有需要

直至有個親戚離婚後一直單親，無返工拎綜緩
除左住公屋之外，年年去旅行
成日跟啲唔知咩團體食免費自助餐同中菜
好多野有人資助同送上門
連屋企上網都唔使錢

之後次次親戚聚會
禮節上見佢地咁既家庭狀況都請埋佢哋
每道菜一擺低，個老母都會率先轉去自己到
再夾勁多舊比個女，好似搶食咁
飲野又咕一聲倒落口，叫個女飲快啲，再要多杯
過左幾年肥到成座山咁
唔係因為無錢食有營養既野，係因為佢地真係食好撚多野

我覺得真正基層係好有需要
但好大部分人就係好食懶飛攞著數

想要電腦姐 兜咁大個圈做咩姐
冇電腦咪返學校做囉
學校一定有開同有人當值

啱
偽基層

樓價歷史：
1）港英年代，因極大量移民入港，房屋供不應求，樓價自殖民地已係天文數字。
2）以前港英年代搞抵疊政策，只要任何大陸人成功偷渡到市區辦理證件，期間冇俾popo捉到，就可以拿香港身份證。
3）到1980年才取消抵疊政策，但又實施第一收容港，大量難民來港，房屋嚴重短缺
4）1950-1980年代大量人生仔生女，房屋供不應求，樓價暴升
5）港英政府發現高樓價有利可圖之餘，令政府可以搞低稅收，又可壓抵當年高居不下的生育率，又可刺激發展商起樓向高發展（當年覺得高樓大廈係繁榮標誌），所以順勢推高樓價。但又搞公屋以解決民怨及露宿者，當年好多學者港英的高地價政策非常英明，中共都學埋一份。
6）到1984年，中英聯合聲明期間，中方話驚英方賣地圖利，令未來特區政府冇晒地賣賺錢。英方承諾，一年只賣0.5平方公里，直至1997年7月為止，令樓價在1984至1997瘋狂暴升。
7）到1997年，董建華政府認為，樓價已經瘋到痴線，無法負擔。故政府提出85000建屋計劃，以及七成人置業目標。加上又碰上金融風暴和h5n1疫情，樓價即時暴跌。
8）樓價暴跌後，並沒有帶來喜訊。因為當年買左樓的人，因為都係按揭買的，好多人俾左首期及供款的錢，都補不到跌的樓價，變成負資產，加上失業率升，供唔到，要賣，搞到破產，好多人因此抑鬱，自殺，跳樓。企業又裁員，減薪。
9）孫明揚有見及此，重提九招谷起樓價和高地價政策，樓價由2003年起再次暴升。
10）到2012年，樓價又再升到無法負擔水平，梁振英提的辣招，和要求賣樓者提供實用面積比賣家，但仍無法壓低樓價。（其實係政府留力，驚左重覆1997-2003年的覆轍）
11）到2019年6月，樓價又再升到最高峰。7月起，因反送中演變成警民衝突，才開始微跌。

咪係囉 搞撚錯呀
自己去返散工賺錢買囉

仆佢個臭街 ！

無電腦咪去社區中心用
或者問老母點解千零二千買部文書機既錢都拎唔到出黎
郁d就話要人送部新唔得知足呀呢d小朋友

要1GB光纖、十代i9+32GB ram+GTX2080先夠
最好加多隻NAS儲功課

挨餓都咁L肥施大隻，佢應該係外星人

廢柴家庭又想r爛腳
返份萬幾蚊工我唔信買唔起部上到網既電腦

養隻貓都要求屋企要有空間比佢走動
要有錢比佢食 有錢比佢醫病 有錢裝安全網 有錢買野比佢玩
審查一輪先會比隻貓你
反而生仔就阿豬阿狗都生得 電腦都買唔起又話生 住劏房又生
捉撚哂佢地去絕育就岩

我都想同我老闆咁講 公司電腦太殘難於上網
應該會立即比老闆叫我執嘢走

所有唔支持用 linux 既人有份令呢 D 人奪取資源

班仆街想打機炸話

DLLM 有錢買部幾千蚊嘅電話，你同我講無錢買部千幾二千嘅Chromebook?

呢班所謂基層九成係蝗母娘娘同小蝗子
龍床盤關佢哋鬼事咩
只係班大陸婆嫁錯香港窮老男人生堆細路出嚟R著數

所以我都話 除左基層 仲有好多人屋企好細 書枱都放唔到

書枱都放唔到就唔好生仔啦
BB床都要搵位放
多個人就自然會佔用咗空間
地產商係仆街
但窮人生仔不負責任賴返個社會仲仆街

Ching 如果你係政府 你會點做 ？

窮人生仔係仆街
但當呢個問題出現係 小康階層嘅時間
就係一個 政策問題

如果我係政府：

唔會做野，任樓市自然發展，供應方面，繼續高地價或高樓價，直至民間有大量的且明確訴求，話要壓樓價。
Sofar, 五大訴求冇講樓價太貴，第六大叫「解散警隊，刻不容緩」，又唔係叫「樓價下跌，刻不容緩」，做咩事要搵屎上身？嫌自己仲未夠衰。

有人話要「叫停每日150移民政策」，但六大訴求，都冇樣叫暫停移民申請，點解要停？勇武派寫左咁多野塗鴉，都無樣叫我們cut移民。文宣，連儂牆，都無講過話要停移民。點解要停？多一事不如少一事。

好高官嘅諗法
但政府一日唔出手
港人遲早3代同堂咁住300呎單位